唔該連尼住即刻整返個每月5毛民主選舉

得票最多果個會有意想不到既後果, 抗衡紅登每星期3既垃圾民調

有咩後果

幫佢計人工，等大家知道佢賺左幾多

關佢咩事，返工唔得閒理

呢個建議好似幾好